中小企業或小商戶起死回生計劃

有無人自己公司或者鋪頭做唔掂，就快執咁濟？
如果有，不妨聯絡下我，提供免費策略諮詢服務